到底葵廣班靚妹賣書定賣身

個個唔係韓妹熱褲就背心仔咁

咩天氣呀大佬，放過佢啦，個個包到實一實我呢d毒撚無野睇嫁啦

樓主老母係葵廣邊度賣身？介紹下

圖都無學人開po

Mk摟屌腳
啱啱買完geography 書

又有伸手黨😒😒

賣咩都唔關你事啦毒撚

烏低身睇書單，見到個bra🤤🤤

圖呢臭閪

伯母賣書定賣身？

屌過

入左飛抽豐寓 希望可以做炮房

...

Ching屌之前記住睇左身份證先，班女又長腿又大波分分鐘未夠砰

樓主老母應1係隻專業既臭雞

唔係話唔信你

不過你開左個post，我滿心期望入到黎

一打開，屌，原來圖都冇幅

如果你有幅圖既，就算假既都好過冇

起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母

點知家陣冇野證明到你講既野係岩

又冇野證明到你講既野係錯

就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在

問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在

大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計

一句到尾，你而家都係冇圖

冇圖既你開個post做乜？

人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？

不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

dadsaddsa

樓主老母就肯定係賣身

dasdasa